港鐵我立刻屌你老母

琴日搭506八達通無錢 諗住入錢可以照俾返呢兩日個優惠 點知個司機仲串串貢話入錢要俾返正價
屌你老母依家邊撚個之前壞車 搞個小恩小惠都咁撚on9